[PAD] 有無巴打試過課黑石？

嚟緊有鬼滅コラボ好想要曬佢 但無奈我得返50石
想課金但係無乜錢，亦都無試過課金。
見到ig有得買黑石，想問吓有無巴打試過？？？
我好驚會唔會俾人ban

有無巴打可以講吓心得/分享經驗

85粒石/$398真係好那貴

打通一次修羅慳番398蚊

算啦反正都抽唔中
無謂搏喇

6粒石一抽，轉14次蛋就無曬
記得以前啱啱打完ソニア編就撞正God Fest，100粒石我手癮都未過完就無曬

正路就買APPS STORE 5千YEN 一PACK先啦 黑石始終有RISK

之前ban wave封左一批課黑石既人
封就會封既，不過唔知幾時會封
自己唔後悔就得

我要炭治郎呀
我連續Fate, KOF, GunHo, Halloween都唔轉蛋就係為咗炭治郎

不過我前排用撚咗200粒喺super god fest為咗想要新寵ソフィ 結果係唔中

非pad 如果你IOS未退過錢課黑石..不如自己退...

好貴 85粒石食水咁撚深

鬼滅好明顯要你課金啦 除非你好能多印花

你開個新AC再抽 有100石

真 又有10+抽

咁我之前啲我英咪無曬

魚與熊掌

綠谷，All might。。。

唔好 會ban ac

有冇辦法可以走雞又唔被封又課到黑石
唔好ban我ac呀

黑石點都有風險 唔買黑石咪正價課金囉 冇乜大不了

巴打係咪試過？？？

假設你用黑石抽到炭仔 過多幾個月比人BAN AC 唔值

有冇人成功走雞又課到黑石又無被PAD捉到

我無事 朋友中招永ban

係咪你俾錢

課金後搵方法退款
或者去打份兼職
黑石就免！

睇定啲先 又未知幾石一抽
仲有2次20石派 話唔定到時你抽抽都唔同野呢
雖然我諗隻隻都起碼要複數

點解你無事嘅？？？？？
講個秘笈嚟聽吓

水柱都好明顯要複數 自己配自己(究進) 豐檢由人 你追多隻武裝埋都可以

有咩藉口會肯退款

4年前課過，一蚊一石左右，之後退左坑，呢家都未封

On9又要課黑金又要驚
叫你比錢又唔肯

4年前小耐
想要啲近期啲

窮係咁㗎啦

樓主真係搞笑拿拿林課黑石啦屌你，邊會咁易有事

我既建議係
黑石就免 就近先ban人 你仲去試?
lunch dinner 食平啲

量力而為啦樓豬

要正規平可以研究下用amazon coin 課金

你個加油好鼓舞 多謝巴打

平幾多？

巴打好樂觀
抽抽都唔同。。。
我都想

呢個pool複有複好 如果你對炭咁有愛 用印花換囉
橫搞你話你用左啲石抽god fest (希望你有中到印花)
都係個句 睇定啲先 未出曬
新pool抽每一隻都開心既

橫掂*

課得多計落先平，少課一兩次可能差唔多

信用卡買最多個coin包計返有7-8折，用淘寶買來路不明gift card試過到6折

教學自己google，你最好搵下jp amazon app store仲有冇pad先

點解咁多人認真答

咪搏，有個朋友課左黑石幾年成日笑我課正石白痴，結果佢今年比人ban左，重新上路

搞咁多野做乜
出去事旦搵份一兩日既兼職，最低工資咁做都夠你課1pack啦

屌樓主都廢事 又要課黑金又要驚 又嫌正價貴

祝你課完黑石比人bam

以前成鳩日課黑石
棄驚3年都仲入得到

一抽中左炭治郎 EASY

五年回鍋玩家 已經拎唔返舊ac
係咪依家開新ac都會送一堆297？

依家係 依家每個月既1號都有超級神UP 10抽 所以你依家開既話有10月既10抽 下星期就係11月既10抽

唔係323咋咩

thx巴打
依家送嘅297仲多過以前玩成年儲嘅

問三倍速

唔會封啦 課過幾千都無事

PAD課PACK係貴嫁
直接買晒保底PACKAGE,用果堆野抽晒先,唔岩心水先再課
你咪去淘寶試下囉
BAN唔BAN睇你好唔好彩
果堆鋪頭唔一定係黑石,可能係工作室刷D唔知咩APPS刷D點卡出黎
所以買之前要問下有冇貨先

係咁撚驚就直接係PAD課

無錢咪去搵囉，後生有手有腳返幾日餐廳就有啦
大個無錢唔通你又去打劫

咁大個人無錢又要想要 咁撚on9小學畢業未

山本將280石拆開派, 頂佢個肺

貨一pack 又唔一定中
貨完黑金又要擔驚受怕

無錢不如堅持到底唔課金
仲可以笑鳩人貨金都抽唔到

窮就咪撚玩啦

印花換咪得
做乜仲要課金

黑石王

PAD大坑
幾個月前封左我Ac
8年心血冇左
不過都好，唔使再比錢課金

上次食飯聽我FD講比人BAN左

之後買個首抽再玩過,見佢都玩左好撚柒多年

利申:無玩

課完唔撚中 再ban ac 你都咪話唔過癮 樓主自己諗

多謝咁多位高人意見
我決定唔課住
如果我現有嗰60石 中到炭仔咁我就心足
.
.
.
唔中嘅話我再上嚟叫春

屌你係咪on9?
中學畢業未？
有辦法就個個都走雞啦 比正價做乜？

建議你課黑石
你無俾人ban又可以玩炭
你俾人ban左協力就少一個弱智玩家伏人

帳號都封埋

忍咁耐都係得50石？ 搵炒散做 做2日都夠你課3pack啦

PAD垃圾GAME仲課金

我依家有90粒

同埋炒散做兩日有千二？！邊有咁多

2-3年前 課過 到依家都未封

不過已經冇玩